[真英雄］黃金球 Golden Ball

已經全民都係無證騎士
金屬球棒又有

白頭盔果句係大嗌：屌！收皮啦！

想搵條女幫佢含